蠢人真係唔應該生仔

窮人生仔無咩問題，因為個仔可以係醒目，識諗，會搵到錢，但係蠢人真係唔好生仔，生到個仔都蠢埋，害撚左佢一生

同ching一樣煩緊屋企問題